做！壞！事！願付出畢生代價

被誤會亦絕未會作罷

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課